大家有無奇怪強迫症(OCD)行為？

我幾乎每晚臨訓著前會專登出廳檢查有無熄冷氣/風扇
明知已經熄左

又例如出門口等𨋢，會衝返入屋檢查有無熄煤氣爐（有時）
根本無煮過食

又外出無耐好焦慮係咪唔記得閂門，癡線 （有時）

其實駛唔駛睇醫生？

個個人都有啲，冇乜大不了

我都唔知係咪要去到焦慮症嘅程度先要睇醫生
有時落左街擔心無鎖好門窗個心囉囉孿

成日洗手，上堂拍卡拍 N 次

未夠啦
未去到真係影響日常生活都未算

我自己每日都要剪幾次指甲，剪到入肉都要剪
屋企有超過十個指甲鉗，有時係唔記得帶就係街買
然後backpack去台灣旅行三日，第一晚已經忍唔住去左買，用到上飛機前先扔

指甲入哂肉都仲有得剪？損哂喎

你個D係焦慮症
好似我咁次次剪指甲都剪到流血先夠短